[1428集氣區]加按allin推爆佢

加按左層樓再借爆稅貸
準備星期一all in 1428
預期派息有10厘

今次真係退休好機會